肚餓既朋友入一入黎

賣相係差左啲 但咁夜大家唔係唔食野啊嘛

狗也不屌

屌 蛋同公仔麵 狗緊係唔屌啦 我屌

隻蛋

巴打你d蛋認真麻麻

個樣衰左啲姐 成兜野最好食就係食蛋 食到我殊殊聲

加蔥就正

睇完呢張影狗糧嘅相之後就唔再肚餓
多謝樓主

強